主持實力黎講，吳宗憲一定屌打劉在石

憲哥d功力真係無人能及，短短幾分鐘就大把笑位，黃色笑話又有，食字嘅又有，完全可以令觀眾將目光放嚮佢到，又無咩冷場仲成日俾位d後輩接（當然接唔接到係另一回事，自己最後都救到場）
相反，兒登仔口口聲聲講嘅劉大神，根本名過其實。又唔搞笑，淨係懶親民同唔犯錯咁，根本做唔到主key同帶動唔到成場個氣氛，搞到d節目又悶又唔夠流暢。

佢仲識好多野 又睇好多書
雖然有時會講錯 但無可否認佢識嘅範疇好廣

劉在石講d嘢好悶
又無內漢涵
係夠年資有人俾面
講嘢識打下圓場咁

吳宗憲真你好撚好笑

費玉清

真係唔理咩人，連登仔都會反

主持實力緊係田村淳啦

蔡康永加小S屌打所有主持

好掛住康熙